me acabo de dar cuenta que mi proyecto tiene un archivo corrupto al parecer, le voy a dejar otra ruta con el mismo proyecto pero bien, ya que no me deja subir nada ni eliminar ese archivo corrupto:
https://gitlab.com/Anthonyx578/proyecto-asistencias.git
 
